大家正評我好嗎?

正評了

多謝

點解咁多負評

Math won't care how many thumbs up/ down it has

no one cares math

pish

27個負評

渣架，得一個正評

36負評

37

39

42

負皮左啦，放心

點解要負皮

OK

-49

俾咗負評

點解呀